731全民黑衫撐義士

雖然好多人日日都著
但都要講多次，黑衫呀

推呀